「陰謀論」琴日場黑雨會唔會係人工降雨嘅後果

為左國慶日嘅面子工程
連天氣都造假
支那有咩做唔出

On9

我覺得唔係陰毛論 直頭就係
支那北京奧運前都係前一日人工降雨
搞到周圍無雲 求下一日就係晴天
香港尋日仲好多唔知係雲定支那霧霾遮住
今日就睇到藍天
不過搞唔搞到黑雨咁大規模真係唔知

師兄識嘢